如果搞唔掂班黑社會 我地以後既示威都=冇用

如果我地27號唔企出黎 對方只會變本加厲去騷擾返屋企既示威者 更令到當日示威既焦點消失

連自己大本營都守唔好 點樣同政府傾

其實昨日班友都唔夠膽黎
根本係人數問題only
昨日都係打老弱婦孺同落單
垃撚圾

香港人之前就大boss土共都唔驚
依家土共出啲鄉黑馬仔反而驚

推 唔好話唔整治 如果唔報仇以後遊行人數 將會大減
變成運動失敗既第一步

中共就係最大的黑社會

啱，我地團結人多幾十萬使鬼怕

唔好妄想靠黑打黑依招 所謂既黑社會都係利字當頭 自己香港自己救 自己既仇自己報

我地既仇 我地用自己拳頭發洩 唔洗黑社會

推

先搞掂黑社會，再對準政權

先打細boss/嘍囉

你咁諗咪中計囉

咁你講解下

727元朗

搞掂黑社會，政權才識驚會讓步

解決黑社會, 政府最後武器只有實彈

理閪佢，果班死垃圾

先幫元朗非原居民，就好似屯門咁！

push